<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Home on yostwest</title>
    <link>https://yostwest.com/</link>
    <description>Recent content in Home on yostwest</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 13 Jan 2025 12:31:21 -0600</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://yostwest.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Vientos P.2</title>
      <link>https://yostwest.com/post/2025/01/13/vientos-p.2/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jan 2025 12:31:21 -0600</pubDate>
      <guid>https://yostwest.com/post/2025/01/13/vientos-p.2/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;em&gt;9/24&lt;/em&gt;                                                                                          &lt;strong&gt;Diciembre 28, 2023.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;El camión a Tulum nos espera en la terminal, los vientos de ayer me expresaron que necesitaba seguir su trazo sureño, el periplo no dimensiona lo tramposos que son.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Ellos viajan mucho más rápidos, eso es claro.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;En el camino como niños van entreteniéndose, revoloteando en los árboles, saludando a estos cuervos playeros, vigías de la ciudad.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;No solo a estos pájaros escuchan, un viento me dijo que una vez los chismosos que se tornan por tanto viaje de aquí a allá y de allá para acá.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Vientos P.1</title>
      <link>https://yostwest.com/post/2025/01/13/vientos-p.1/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jan 2025 12:31:15 -0600</pubDate>
      <guid>https://yostwest.com/post/2025/01/13/vientos-p.1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;em&gt;8/24&lt;/em&gt;                                                                                          &lt;strong&gt;Diciembre 27, 2023.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Frecuento hoy a los canes de compañia de hace dos días.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Creo finalmente que este clima es mejor para criar a cualquier ser vivo, por lo menos cuando el firo abruma la ciudad, digo muy particular porque aunc on ello, la senacion termica de la csota esta presente.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;El viento solo resuelve el estupor veraniego que se atormenta en la permanencia del invierno.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;El viento&amp;hellip; trata de decirme algo que no percibo.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Reflejo</title>
      <link>https://yostwest.com/post/2025/01/13/reflejo/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jan 2025 11:22:22 -0600</pubDate>
      <guid>https://yostwest.com/post/2025/01/13/reflejo/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;em&gt;7/24&lt;/em&gt;                                                                                          &lt;strong&gt;Diciembre 26, 2023.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Maldito el mundo nato que me recuerdo a ti, hoy tu presencia se plasmó en este lugar al que me refieren como mirador.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Llegar y desde el balcón de la periferia observar la arena blanca como perla con sus pequeños parasoles que conectan en virtud como los detalles tan específicos y preciosos en tu rostro.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Escucho un ruido en el fondo&amp;hellip; el mar esclavo de tus palabras.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Compañeros</title>
      <link>https://yostwest.com/post/2025/01/13/compa%C3%B1eros/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jan 2025 11:22:16 -0600</pubDate>
      <guid>https://yostwest.com/post/2025/01/13/compa%C3%B1eros/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;em&gt;6/24&lt;/em&gt;                                                                                          &lt;strong&gt;Diciembre 25, 2023.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;¿Te das cuenta de los perritos blancos que están en todo el país?&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Perritos blancos chinos que parecen sucios, los animales domésticos por excelencia en México, con gran corazón de por medio.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;El vínculo animal es algo que estas últimas trescientas sesenta y cinco noches ha trascendido con tantas creces que pocas veces y con limitantes cosas puedo comparar en esta vida.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;En la ciudad no solo se quedó el amor individual sincronizado a la distancia de uno en uno caracterizado en estas cartas.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Transtorno</title>
      <link>https://yostwest.com/post/2025/01/13/transtorno/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jan 2025 11:22:09 -0600</pubDate>
      <guid>https://yostwest.com/post/2025/01/13/transtorno/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;em&gt;5/24&lt;/em&gt;                                                                                          &lt;strong&gt;Diciembre 24, 2023.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Víspera de navidad, en las noticias mencionaron un ataque terrorista a Jerusalén.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Panqué, café dulce y amargo para amenizar la mañana. Mis límites a veces me permiten no ponerle lechera, mi organismo me lo exige hoy.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Tengo que ingerir minuciosamente, las mordidas deben ser medidas para evitar que colapsen moronas.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Lo malo en esta ciudad es como con el constante calor, una morona atrae a la docena de amigas diminutas que pareciese se multiplican. ¿Serán mis deseos?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>180</title>
      <link>https://yostwest.com/post/2025/01/09/180/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Jan 2025 13:47:16 -0600</pubDate>
      <guid>https://yostwest.com/post/2025/01/09/180/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;em&gt;4/24&lt;/em&gt;                                                                                          &lt;strong&gt;Diciembre 23, 2023.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;El isósceles es muy pesado, pero transparente, al fin encuentro una superficie lisa en el fraccionamiento.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Me ofrecen escritorios y objetos estables, no cedo, y más tan lejos de mi hogar.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Seria fácil, honestamente… pero creo que cada día me encuentro más en cabida al ver ese anillo, ese collar, mis aretes&amp;hellip;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Ese cuadro tan hermoso&amp;hellip;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Sigo sin dimensionar el impacto emocional trascendental oblicuo, pero también equilátero.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Temperatura</title>
      <link>https://yostwest.com/post/2025/01/09/temperatura/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Jan 2025 13:22:40 -0600</pubDate>
      <guid>https://yostwest.com/post/2025/01/09/temperatura/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;em&gt;3/24&lt;/em&gt;                                                                                          &lt;strong&gt;Diciembre 22, 2023.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Mi último día en la ciudad. Frio, como típico diurno momento en la capital.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Amo el frio, presente, etéreo, constante.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;¿A qué se parece?&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Tan dual esta sensación, que parte nuestro amor, que es TODO en nuestro mundo, menos frio, tibio&amp;hellip; pero caliente.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Como odio el calor, presente, etéreo, constante.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;¿A qué se parece?&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Tan dual esta sensación que parte nuestro amor.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;¿Qué es lo que suena?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Enamoramiento</title>
      <link>https://yostwest.com/post/2025/01/08/enamoramiento/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 13:26:08 -0600</pubDate>
      <guid>https://yostwest.com/post/2025/01/08/enamoramiento/</guid>
      <description></description>
    </item>
    <item>
      <title>Lagrimas</title>
      <link>https://yostwest.com/post/2025/01/08/lagrimas/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 12:30:50 -0600</pubDate>
      <guid>https://yostwest.com/post/2025/01/08/lagrimas/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;em&gt;2/24&lt;/em&gt;                                                                                          &lt;strong&gt;Diciembre 21, 2023.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Este solsticio es triste, en la virtud de tu presencia me abstendré de extrañarte, porque yo sé que en esencia esos ojos tan brillantes como la luna me acompañan.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Este solsticio es triste, el tacto de hoy será el último recuerdo…&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Las lágrimas vierten con más peso a diferencia de los lapsos de discusión, amor mío. Sin duda sé que es reflejo de este sentimiento de amor vivo.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Los veinticuatro escritos</title>
      <link>https://yostwest.com/post/2025/01/08/los-veinticuatro-escritos/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 11:23:38 -0600</pubDate>
      <guid>https://yostwest.com/post/2025/01/08/los-veinticuatro-escritos/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;em&gt;1/24&lt;/em&gt;                                                                                          &lt;strong&gt;Diciembre 20, 2023.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Hola mi niña hermosa, mi sol y estrellas. En esta taciturna velada, me dirijo a usted con el afán de que se entere, no solo por mis besos, el amor que tengo hacia su ser, por su persona tan única, tan perfecta, tan irremplazable.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Tienes que saber que encuentro una decepción enorme hacia mi persona, ya que solo como excusa la navidad se presentó para darle una base escrita al cumulo de ideas que manifiesto mi amada, las cuales culminan por encandilarme cada noche, aunque su presencia no se encuentre aquí.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Fácil, un segundo.</title>
      <link>https://yostwest.com/post/2024/12/18/un-segundo/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Dec 2024 14:36:49 -0600</pubDate>
      <guid>https://yostwest.com/post/2024/12/18/un-segundo/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;fácil-un-segundo&#34;&gt;Fácil, un segundo.&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;blockquote&gt;&#xA;&lt;h4 id=&#34;el-tiempo-nuestra-némesis-como-factor-irremplazable-que-no-meta-sus-narices-en-el-amor-que-damos-el-amor-que-recibimos-si-no-le-hemos-hablado&#34;&gt;&amp;ldquo;El tiempo, nuestra némesis como factor irremplazable&amp;hellip; que no meta sus narices en el amor que damos, el amor que recibimos, si no le hemos hablado.&amp;rdquo;&lt;/h4&gt;&#xA;&lt;/blockquote&gt;&#xA;&lt;p&gt;A veces creo que no se decir no, la sensación de mi ser con el suelo es más ligera que de costumbre, de verdad me es complicado delimitar todo lo que influye en mi día a día, mayoritariamente porque creo yo que cada día aprendo algo nuevo y nunca doy por sentado ninguna cuestión que crea dominar.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Rolitas</title>
      <link>https://yostwest.com/categoria/rolitas/rolitas/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 13:16:18 -0600</pubDate>
      <guid>https://yostwest.com/categoria/rolitas/rolitas/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ejemplo de rolitas.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Mi Mente</title>
      <link>https://yostwest.com/categoria/cabeza/mi-mente/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 12:37:49 -0600</pubDate>
      <guid>https://yostwest.com/categoria/cabeza/mi-mente/</guid>
      <description>&lt;img src=&#34;./images/retro90.gif&#34; class=&#34;galeria-imagen&#34; alt=&#34;Imagen 1&#34;&gt;&#xA;&lt;img src=&#34;./images/retro90.gif&#34; class=&#34;galeria-imagen&#34; alt=&#34;Imagen 2&#34;&gt;&#xA;&lt;img src=&#34;./images/retro90.gif&#34; class=&#34;galeria-imagen&#34; alt=&#34;Imagen 3&#34;&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Recuerdalo.💫</title>
      <link>https://yostwest.com/post/2024/12/04/recuerdalo./</link>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://yostwest.com/post/2024/12/04/recuerdalo./</guid>
      <description>&lt;p&gt;Amor mio, el dia de hoy me dirijo a ti en esta carta no por algo particularmente especifico, simplemente mi ansia por hacerte saber lo vital y especial que tu reflejo permea en mi ser con tanta intensidad al despertar como el café de la mañana, como el sol en la montaña, como el calor en tu mirada.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Se que la distancia, a veces remarcada tanto por el tiempo, los espacios y actividades puede cimentar atisbos de duda respecto el amor que te tengo&lt;sup id=&#34;fnref:1&#34;&gt;&lt;a href=&#34;#fn:1&#34; class=&#34;footnote-ref&#34; role=&#34;doc-noteref&#34;&gt;1&lt;/a&gt;&lt;/sup&gt;.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
